啱啱係Facebook見到....

好辛苦民意係企係我地個邊，我地唔可以再更大的因逆轉，我地要諗下辦法